點睇呢隻mon Acer GN246HL

抵唔抵屌

垃圾

點解既

6

7

Just bought yesterday 用左一日感覺幾好

Cfg70 好想買呢隻